沒有Tik Tok的第二天

焦躁不安

我頂唔順啦 第二日冇tiktok用 想死

之前成日用嚟睇洋腸
有個露咗條J俾人ban咗

冇得睇女

其實有冇破解方法睇到國際tiktok